我宣布今次區選最大嘅贏家係

係不割蓆呀！

以往區選輸到仆街，有幾多係因為撞區？

只要我哋保持不割蓆，二百萬香港人將會繼續抗爭到底 直到勝利！

自推一下

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

補充多個數據
我計過，起碼十幾廿個選區，手足嘅總票數都少過對家。之所以會贏，都係因為手足團結，而對家嘅賣港派議員互相票

講起捐錢，你會捐去邊？

陳雲班白票信徒仲係度屌緊